<成報> 賣台第一步 構建高雄特區 大陸市委書記召見台灣高雄市長 韓國瑜靠中共拼總統夢

賣台第一步 構建高雄特區 大陸市委書記召見台灣高雄市長 韓國瑜靠中共拼總統夢

租界

台仔自己投票支持架
理得佢死

成報變左大紀元？

他昨天拋下8字疑似競選「總統」政綱：台灣安全、人民有錢，他躲在中共保護傘下圓其「總統夢」，即願當中共在台代理人。韓國瑜昨天亦踏出「賣台」第一步，揚言研構建「高雄特區」，並可跟深圳做生意，還把台灣青年導引至大陸創業。

有機會成為台灣首任特首

呢條仆街

成報又嚟

可相性高唔高？

上次成報全登

入得中聯辦 見市黨委書記
支那瑜無諗住選總統

其實台灣已經可以DQ佢高雄市長職位啦

高雄特首

好想睇佢選到總統

仇思達叛變！

人地志不在此
可能想做特首